是日晚餐-餃子

用麵包機整餃子皮，未開食物磅手快倒左水落去搞到麵糰好痴，加左好多麵粉先搞掂

餃子餡

有D難包，覺得出面賣既餃子皮易包+賣相靚好多

vs粉麵舖買既餃子皮

靚手

幾好